而家唔開抽濕機根本訓唔撚到

濕撚到背脊可以出汗

肥婆

yes